# Atividade 1
    > Sim, toda vez que executa as ordens das threads executadas mudam
    Não faço ideia

# Atividade 2
    > Considerando que o anterior imprimiu em ordem diferente, sim

# Atividade 3
    > Sim

# Atividade 4
    > A thread principal só terminou dps que as outras terminaram
# Atividade 5
    > Os atributos que eu coloquei foram o vetor, inicio e fim do vetor que desejo usar a thread